{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041225796/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[EDITION8] Volume Sleeve Dress - Black"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS23 / 353471JQ25エディション8です。 このワンピースはコットンブレンド素材で製作されており、ボリューム感のある袖と膝の下まで下がる丈で楽に着用できます。 またブラックカラーが落ち着いた印象を与え、ウエストベルトを調節してスリムで女性らしいムードを演出できます。 素材は表地で綿65%、ナイロン35%で構成されています。 こちらの商品は洗濯時の注意事項があり、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤を使わずに洗濯し、手洗いする必要があります。 機械洗濯や高温のアイロンかけ、暖房器具の近くでの使用は避けてください。 また、金属部材との直接的な摩擦や首絞めに注意する必要があり、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生する可能性があることに注意する必要があります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがあります。 また、水洗い時にソフトに手洗いしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。 このような場合、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースはコットンブレンド素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このワンピースはボリューム感のある袖と膝の下まで下がる丈で楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーのワンピースですか？",
            "answer": "このワンピースはブラックカラーで落ち着いた印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "ウエストベルトは調節できますか？",
            "answer": "はい、ウエストベルトを調節してスリムで女性らしいムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "このワンピースの素材は表地で綿65%、ナイロン35%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに手洗いする必要があります。また、機械洗濯や高温のアイロンかけ、暖房器具の近くでの使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意する必要があることはありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属部材との直接的な摩擦や首絞めに注意が必要です。また、金属付着物によってサビが発生する可能性もあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは肌にアレルギーを引き起こす可能性がありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "水洗い時にはソフトに手洗いしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷に関して補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 490
    }
}